做左貓隻訓練員幾年 你問我答

來問

有冇得訓練到好似狗咁，叫行就行企就企

搵得多唔多？

樓主你孝順嗎？
留名睇玉貓j圖

屋企其中一隻貓特別驚我，唔驚其他屋企人，我明明無恰過佢對佢好好，點樣可以修補我地之間關係

試下 身處同一水平線 你眼望佢眼 你再好慢咁斬眼 咁係對佢示好

難d 只可以比較有紀律 但唔會有狗咁服從

少

啲貓勁曳同埋唔理人/會跑走，可以點算

隻貓成日唔俾人抱，一抱佢就咬人，已經摸下佢先抱佢，有無辦法？

有無第二隻貓？可以當佢面 同第二隻貓玩 佢會痴返你

新養？

養左2年，本身係浪浪執番黎
之後屋企養多2隻貓